（直擊）大量廢老投身廢紙回收實況

[img]圖片網址[/img]

現場所見，有長長人龍

每日都係咁

每區都係咁

班友恨不得拎走晒添
一人拎一份但都盡量去搶
你等派唔晒再同啲派報紙嘅人傾回收好過啦
成件事好核突

其實而家廢紙價都只係0.6/kg，都唔明有咩好排

就好似12 毫子係地下班廢老都會埶啦